[玩呢啲】大陸人到西伯利亞打獵

想出以獵狼吸引遊客的議員
想出以獵狼吸引遊客的議員
俄羅斯西伯利亞東部一個城市，計劃開辦「天空狩獵」旅行活動，吸引遊客乘坐直升機獵殺數量過多的狼群，不過獵狼代價不菲，如果打錯其他動物還要罰款呢。

雅庫茨克(Yakutia)是全球自然環境最惡劣地方，狼群每年捕殺超過9,000頭馴鹿和500匹馬，令牧民每年損失200萬鎊(1,888萬港元)。為了減少牧民損失，當地政府需控制狼群在一定數量，但又沒有經費獵狼，當地一名議員於是想出「天空狩獵」這個一舉兩得計劃。
根據計劃，遊客可以乘坐直升機在空中獵狼，每射殺一隻狼需付費8,200鎊(77,430港元)，另加交通、住宿和餐飲費共4,200鎊(39660港元)，狼皮可帶回作紀念品。
不過，若遊客殺錯其他動物，需支付16,500鎊(155,800港元)罰款。
構思計劃的議員說，遊客每年可以在12,000頭狼中，獵殺400頭，「現在已有一些願意花錢的遊客表示有興趣」。該議員又指，遊客去南非獵一頭獅子索價3萬美元(23.4萬港元)，「中國遊客飛往加拿大或阿拉斯加狩獵貴得多，中國與我們更鄰近，所以令我想到這個計劃。」
《西伯利亞時報》

連登仔會唔會個玩埋一份？

唔要直升機唔要槍會唔會平啲

高登仔游水上去一拳一隻=0成本

應該係「中國人」
唔係「大陸人」

我驚未到就死左

無敵神化